USD 130 追左迪士尼

開始後悔

升一成先買

starwars 同 marvel phase 3 今年都完

點解130 先買？

上次有條友90幾蚊買咗2382
嗰時比人笑到飛天
而家睇番咪知咩事

樓主信自己？

睇下nflx pe
dis最少升到1000usd

無追po
不過如果好似你咁講
咁佢真係on9 啦

長線唔錯喎 向上breakout

我好你DD 127.5 10股
睇end game一上會升到145左右

見佢星期五出news,學netflix 搞收費節目。

我覺得投資者應該預計到復仇者爆紅炒上 除非係比預期好好多 如果唔係會調整多

本來想升穿 118 入貨
而家130 入唔入都好難決定

入！

😆 你個名

佢呢個好似係出卡通咋喎

之後佢 D 電影都有可能收番黎自家頻道播

114.60入咗 130.2放晒

真係唔知係邊方面既幻想
實物又未出，洗多幾錢又未知，切低netflix 要幾耐先得
單方面覺得好呀好勁要入了
乜咁樣真係好咩

我無話要入 根本太多 uncertainty 太多競爭者 同埋佔總盈利百分比似乎唔會多

今晚USD 135先